老燒燈自己過咗中風既年齡

【洋蔥】有手足個骨灰龕刻咗「光復香港 時代革命」